點解蠟筆小新好少正面笑

得兩集有
其中一集仲要係第一季最舊嗰個樣